iMac 21.5"同27" 邊個好啲

因為我要剪片所以想買Apple
玩Photoshop after effect 可以舒服啲
但係就唔係好明果啲圖像處理器既分別
同埋唔知fusion drive 係咩黎
想請教下

直接買iMac Pro

fusion drive = 垃圾

加錢要ssd啦

負擔唔起

啫係點

Fusion drive = HDD加少少SSD當Cache俾你

緊係27"好

老閪都27" 有5K芒 咩都值
GUP 你加錢買到最高級就得 或者直接買外置Blackmagic eGPU Pro
fusion drive 係ssd & hdd 你改512GB ssd
cpu 要改i7 ram最少要16GB

識選緊係27啦

利申： 用緊 27 IMAC覆你

最低配27夠啦

自己加ram 唔知依代仲得唔得

點解唔得？

好似焊死左

cpu可以唔加
ram , ssd一定要

7th Gen CPU 不了

點解剪片所以想買Apple呢？
Windows剪唔到咩？

影像既野apple好啲

21.5” 先係
27” 仲可以自己加

邊度好？

用緊27加到32gb ram啦

無咁大地方擺 21吋好d 抑或mac mini 好d